有無人覺得SC儲心真係一件好心累既事

有時候同個男仔儲心
儲到百幾火
粉紅色心心
你開始為左個心同其他人斷火
但最後發現
原來對方根本唔介意你個心
對方只係當你普通朋友
中意覆就覆
真係會好sad
得你一個自己FF個心代表好多野

agger

極度on9先去介意呢d
利申：粉紅色心心斷撚左 火斷撚左 我屌你老母I dun give a shit!

儲火儲乜真係好mk

儲你老母

都唔知有乜撚好儲

有另一半然後同佢儲咪有意思

點解男仔都會叫我同佢儲火
利申 女 從不刻意儲火 覺得呢個行為好無聊

咪撚亂用異性儲is ok

支持肥絲